其實琴日前線衝立會前係經過十分理性有質素o既討論

唔係5毛玩反話標題定點
發夢琴日煲底開會時
有人提意話衝仲有好多狗o既會展
一開始好多人同意
認為呢個就係last fight
一定要幫烈士下番半旗
然後一個女義士大大聲屌醒左全部人
3個烈士死係為咩?
係為左我地為左記念佢而成班比人拉曬咩?
果4個訴求去左邊?
如果我地個個都比狗拉曬邊個去承傳烈士遺志?

想同大家講番2件事

1. 最前線唔係無腦亂沖
甚至比任何人都清楚自己做緊咩
可能你無入到黎討論唔知點解咁做
我諒解
但麻煩大家相信下自己戰友

2. 71絕對唔係last fight
烈士以死明志係為左4大訴求
我地一日未爭取到
一日未完全佢地遺志
都唔會係last fight
希望大家唔好咁快放棄
先對得住用條命叫醒香港人果3位烈士

其實琴日對立會+政總呢個option好有保留
原因係覺得無辦法死守兩個月
衝唔破防彈玻璃 同埋覺得用嚟送頭

點知又真係俾你衝到入去
而且有死士肯犧牲
先有咁歷史性既一刻

多謝琴日班死士 同在場所有人
嚟緊會更加嚴峻 我地要撐落去
要死一齊死 要走一齊走

.

push

我回答唔到，所以我唔會反對佢地。

反而想知當時點樣討論去衝還是be water?

我都有諗衝黎冇用 又冇會開 警察又死守
結果係你唔試就真係冇用
對唔住各位死士 受小弟一拜

Push

你有咩問題? 點解要暗示掛旗既人係傻?
講撚左option A B C各有各做 尤其係掛旗用好少人 根本同其他option無衝突
講撚左做足偵察
講撚左每個人價值觀唔同 想去既人都清楚個風險

利申 一定係睇live 一定無係現場

睇全文
"有人提意話衝仲有好多狗o既會展"
當時哨兵回報有好多狗留係會展入面
我話硬沖5000隻狗依件事姐

講撚左做足偵察
講撚左隔住玻璃見到一隻狗都無
講撚左幾個人行埋入去廣場到
行左入去既人對眼見到既你唔信 但係個姨姨二手消息話自己有針講五千隻狗你就信
真心唔明

利申 一定係睇live